【年經】Z高達係神作

世界觀又大
人物性格又突出
幾個勢力各自盤算利益
又做到比人圍到就死個種緊張感覺
集集都有人領便當

我鍾意zz多d
歡笑聲

淨計高達既話CCA>ALL

笑點太低
睇完唔識笑
輕鬆小品咁睇都唔錯既

個結局好灰

佢當年咁樣駁落去0079到 真係好正

Zz比老野一腳申左入黑歷史

Bgm好正

宇宙を駆ける〜ゼータ発動

係正既 但d事件發生一樣接一樣好格硬
編劇話咁就咁上文下理不足

學隔離post話齋
戰場無常~
神作
唔鐘意咪撚睇
睇古咪駁古

頭半好悶

巴打

神父係鍾意盲反 專撐D垃圾

又屈 邊有反
我鍾意zz係因為鍾意puru姐

Z高達最強
啲宿敵多到
日札 尊尼
Waverider同hyper軍刀

zz啲女都好撚正

z啲女太女權主義
個個婦豚上身咁款

911都係向z致敬

剩係招西瓜冰都丁死人

呢件就真係人唔笑狗都吠

尊尼都宿敵 次次比人當狗咁撚 你話斯洛哥都可以接受

zz既日扎

日扎打到班nt仆街真係爽